呢幅婚攝好鬼異

睇到有啲不安

唔喺啊嘛咁詭異

見到巴士嗰兩個人頭真係面都青埋

Tune 到青青地色的話

見到咩?

明月吐光，陰風吹柳巷

是女鬼覓愛郎
誰人願愛淒厲鬼新娘

婚你老母
攝你老母

的確唔明點解調到背景咁鮮橙色，仲搶過中間
又試下減返少少包和度會唔會好少少

婚攝係乜撚野term黎？結婚相下話？

本土撚收皮啦

你夠樓主黎？

你夠我黎？

我影社運時你仲係老母個西度咋！

第一眼睇巴士兩條友好撚恐怖

我覺得......點解唔等架巴士走左先

唔通係巴膠？